有冇NU-METAL撚

推介下,呢期聽緊Linkin Park,System Of A Down,Korn,Limp bizkit,hoobastank

Linkin pop已經同nu metal無任何瓜葛

slipknot, disturbed

Hybrid Theory,Meteora,Hunting Party都METAL WO大佬.新碟actually都OK

巴打誤會咗，我係講緊佢地最新嗰隻碟，好似5月出

soa真係好撚正，到而家都重聽緊，聽咗十年

soa???

如名

Disturbed

more plz 聽緊down with the sickness,好撚正

Ew wa ah ah ah
我成日比呢句洗腦

PEOPLE = SHIT

kpop post都高質過呢個post
起碼都有d塑化雞睇下

咁你咪過去KPOP POST囉,唔明.智力正常既都識去KPOP POST睇雞.點解你會入左黎

入黎笑鳩下你隻雞仔
pop punk又聽 nu metal又聽
得啦 鬥品味差既話你真係贏撚晒

Actually唔只呢兩個GENRE,有時聽下POST GRUNGE,EMO咁,每個人口味都唔同既係咪